據知太子傷者昏迷指數為3，最低分，即最危險

格拉斯哥昏迷指數的評估有三個方面，佢3個方面都係none/no response...
睜眼反應（E, Eye opening）
4分：主動地睜開眼晴（spontaneous）。
3分：聽到呼喚後會睜眼（to speech）。
2分：有刺激或痛楚會睜眼（to pain）。
1分：對於刺激無反應。
C：有外力阻止眼睛睜開（closed），例如眼皮水腫。
說話反應（V, Verbal response）
5分：說話有條理，會與人交談（oriented）。
4分：可應答，但說話沒有邏輯性（confused）。
3分：可說出單字或胡言亂語（inappropriate words）。
2分：可發出聲音（unintelligible sounds）。
1分：無任何反應（none）。
T：氣管切開無法正常發聲（tracheostomy）。
E：氣管插管無法正常發聲（endotracheal tube）。
A：失語症（aphasia）。
運動反應（M, Motor response）
6分：可依指令做出各種動作（obey commands）。
5分：施以刺激時，可定位出疼痛位置（localize）。
4分：對疼痛刺激有反應，肢體會閃避（withdrawal）。
3分：對疼痛刺激有反應，肢體會彎曲，試圖迴避（decorticate flexion）。
2分：對疼痛刺激有反應，肢體反而會伸展開（decerebrate extension）。
1分：無任何反應（no response）。

麻包袋

又據知放料前可唔可比啲source先

。咖哩狗肉煲

我無野講

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

起晒班殺人犯個底未

//太子昏迷手足
深度昏迷 GCS 3/15
喘 SOB 100% Mask
頸部疑似骨折//

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

將由盧偉聰處長領導的香港警務處（警務處）正式列為恐怖組織
由中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室（中聯辦）和國務院港澳事務辦公室（港澳辦）支持的臭名昭著的香港警務處已經變為一個類似於20世紀30年代的納粹黨衛隊（SS）的組織。
不斷使用暴力、威脅、脅迫和性侵犯危害人民的生命和人權，壓制言論自由，拒絕任何抗議政治問題的抗議活動，以及危害「一國兩制」。
於二零一九年七月二十一日，警務處容許黑社會幫會在元朗進行恐怖襲擊。除了過去及持續濫用權力及暴力外，於二零一九年六月十二日起，其他同樣令人髮指的罪行出現在香港街頭發生。警務處不分青紅皂白地襲擊和平抗議者、記者和平民，造成頭部受傷，並逮捕和指控騷亂， 數十名平民現在被指控最高可判10年徒刑的暴動罪。

未簽嘅快D簽。請廣傳！

話fake news嘅睇下tg channel啦

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 (未confirm)

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯